領展快跌10%

領展快跌10%
唐英年表示歡迎

長渣唔驚

今次係猩港ENDGAME